傷者入左教會，都被警察包圖教會

唔好再亂貼未證實嘅消息好冇

fake

假新聞